散拉，有鬼有狗車

今晩度度都有鬼混咗入嚟，仲唔走，走唔切，狗車就到，葵芳和九龍塘唔該，今晚捉咗好多人啦